區議會選舉共接獲1104提名 所有選區均多於一人參選

From Now新聞

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: